[正式開戰]林早洩已經決定大規模入侵LIHKG

每個台都有打手
娛樂台，時事台，創意台為重點基地

大家盡備努力應戰

三等兵廠長報到

大家請報到

打低共產希特早洩

樓🐷🤗🤗

LIHKG保衛戰

早洩係咪無乜budget, 係咪最低工資請班垃圾

班打手多數開的小Post或無Post
因為佢地唔想推LIHKG
同時可以唔表露自己真身

只為進攻回覆

各位長官同偕有何對策

照上理撚得佢

呢個反擊直接有力
長官你係噠階級

呢個反擊直接有力
長官你係咩階級

收皮啦早洩

block 咪算
有得點？

Block得幾多
每block一下姐係推一次po/自己睇唔到
有咩大規模攻擊呀下士